msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Digital River\n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-19 12:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-06 16:49+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: de\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;"
"esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:6
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: 404.php:7
msgid ""
"The page you are looking for moved, removed, \n"
"\trenamed or might never exist."
msgstr ""

#: 404.php:10
msgid "Return to home"
msgstr ""

#: AMP backup/functions.php:109 functions.php:129
msgid "Footer Our Offerings"
msgstr "页脚我们的产品"

#: AMP backup/functions.php:110 functions.php:130
msgid "Footer Company"
msgstr "页脚公司"

#: AMP backup/functions.php:111 functions.php:131
msgid "Footer Clients"
msgstr "页脚客户"

#: AMP backup/functions.php:112 functions.php:132
msgid "Footer Value Added Services"
msgstr "页脚增值服务"

#: AMP backup/functions.php:113 functions.php:133
msgid "Footer Resources"
msgstr "页脚资源"

#: AMP backup/functions.php:114 functions.php:134
msgid "Main Navigation"
msgstr ""

#: AMP backup/functions.php:115 functions.php:135
msgid "Top Navigation"
msgstr ""

#: AMP backup/functions.php:180 functions.php:214 inc/part/ResourceBox.class.php:57 views/blog/overview/hero.php:11
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: AMP backup/functions.php:188 functions.php:222
msgid "News & Events"
msgstr "新闻与事件"

#: amp/bkup/amp-functions.php:37 amp/views/social-share.php:21 views/blog/individual/content.php:43
#: views/blog/individual/social-links.php:28 views/infographic/individual/social-links.php:29
msgid "Check out this article I found on the Digital River blog "
msgstr "阅读我在Digital River博客上发现的这篇文章"

#: amp/single.php:26 amp/views/article-header.php:3 views/blog/individual/heading.php:19 views/blog/parts/post.php:12
msgid "By:  "
msgstr "作者："

#: amp/single.php:30 views/blog/individual/amp/content.php:9 views/blog/individual/content.php:10
#: views/blog/individual/content.php:13
msgid "Last modified: "
msgstr "最后修改："

#: controllers/BlogIndividualController.class.php:65 template-current-news.php:109
msgid "Recent Posts"
msgstr "最新帖子"

#: controllers/BlogOverviewController.class.php:18
msgid "Blog Overview Page"
msgstr "博客概览页面"

#: controllers/BlogOverviewController.class.php:19
msgid "Blog Overview"
msgstr "博客概览"

#: footer-current.php:24 views/main/footer.php:24 views/parts/main-footer-view.php:35
msgid "Our Offerings"
msgstr "我们的产品"

#: footer-current.php:34 template-current-company.php:51 views/case-study/individual/case-study-company-info.php:22
#: views/main/footer.php:34 views/mycommerce/main-footer-view.php:59 views/parts/main-footer-view.php:47
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: footer-current.php:45 views/case-study/individual/case-study-company-info.php:26 views/main/footer.php:45
#: views/parts/main-footer-view.php:60
msgid "Markets"
msgstr "市场"

#: footer-current.php:55 views/main/footer.php:56 views/parts/main-footer-view.php:73
msgid "Value-Added Services"
msgstr "增值服务"

#: footer-current.php:66 template-current-resources.php:22 views/main/footer.php:67
#: views/mycommerce/main-footer-view.php:72 views/parts/main-footer-view.php:86
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: footer-demo-now.php:3
msgid "Want to see a full demo? Schedule a meeting now."
msgstr ""

#: inc/custom-post-types/BlogOverviewPostType.class.php:29 inc/custom-post-types/BricksPostType.class.php:82
#: inc/custom-post-types/CaseStudiesPostType.class.php:28 inc/custom-post-types/ClientsPostType.class.php:29
#: inc/custom-post-types/EventsPostType.class.php:28 inc/custom-post-types/InfographicPostType.class.php:29
#: inc/custom-post-types/MediaCoveragePostType.class.php:29 inc/custom-post-types/PressReleasesPostType.class.php:29
#: inc/custom-post-types/ResourcesPostType.class.php:29 inc/custom-post-types/VideosPostType.class.php:29
#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:32
msgid "Add New "
msgstr ""

#: inc/custom-post-types/BlogOverviewPostType.class.php:30 inc/custom-post-types/BricksPostType.class.php:83
#: inc/custom-post-types/CaseStudiesPostType.class.php:29 inc/custom-post-types/ClientsPostType.class.php:30
#: inc/custom-post-types/EventsPostType.class.php:29 inc/custom-post-types/InfographicPostType.class.php:30
#: inc/custom-post-types/MediaCoveragePostType.class.php:30 inc/custom-post-types/PressReleasesPostType.class.php:30
#: inc/custom-post-types/ResourcesPostType.class.php:30 inc/custom-post-types/VideosPostType.class.php:30
#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:33
msgid "New "
msgstr ""

#: inc/custom-post-types/BlogOverviewPostType.class.php:31 inc/custom-post-types/BricksPostType.class.php:84
#: inc/custom-post-types/CaseStudiesPostType.class.php:30 inc/custom-post-types/ClientsPostType.class.php:31
#: inc/custom-post-types/EventsPostType.class.php:30 inc/custom-post-types/InfographicPostType.class.php:31
#: inc/custom-post-types/MediaCoveragePostType.class.php:31 inc/custom-post-types/PressReleasesPostType.class.php:31
#: inc/custom-post-types/ResourcesPostType.class.php:31 inc/custom-post-types/VideosPostType.class.php:31
#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:30
msgid "Edit "
msgstr ""

#: inc/custom-post-types/BlogOverviewPostType.class.php:32 inc/custom-post-types/BricksPostType.class.php:85
#: inc/custom-post-types/CaseStudiesPostType.class.php:31 inc/custom-post-types/ClientsPostType.class.php:32
#: inc/custom-post-types/EventsPostType.class.php:31 inc/custom-post-types/InfographicPostType.class.php:32
#: inc/custom-post-types/MediaCoveragePostType.class.php:32 inc/custom-post-types/PressReleasesPostType.class.php:32
#: inc/custom-post-types/ResourcesPostType.class.php:32 inc/custom-post-types/VideosPostType.class.php:32
#, fuzzy
#| msgid "View Post"
msgid "View "
msgstr "查看帖子"

#: inc/custom-post-types/BlogOverviewPostType.class.php:33 inc/custom-post-types/BricksPostType.class.php:86
#: inc/custom-post-types/CaseStudiesPostType.class.php:32 inc/custom-post-types/ClientsPostType.class.php:33
#: inc/custom-post-types/EventsPostType.class.php:32 inc/custom-post-types/InfographicPostType.class.php:33
#: inc/custom-post-types/MediaCoveragePostType.class.php:33 inc/custom-post-types/PressReleasesPostType.class.php:33
#: inc/custom-post-types/ResourcesPostType.class.php:33 inc/custom-post-types/VideosPostType.class.php:33
#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:27
#, fuzzy
#| msgid "All Pages"
msgid "All "
msgstr "所有页面"

#: inc/custom-post-types/BlogOverviewPostType.class.php:34 inc/custom-post-types/BricksPostType.class.php:87
#: inc/custom-post-types/CaseStudiesPostType.class.php:33 inc/custom-post-types/ClientsPostType.class.php:34
#: inc/custom-post-types/EventsPostType.class.php:33 inc/custom-post-types/InfographicPostType.class.php:34
#: inc/custom-post-types/MediaCoveragePostType.class.php:34 inc/custom-post-types/PressReleasesPostType.class.php:34
#: inc/custom-post-types/ResourcesPostType.class.php:34 inc/custom-post-types/VideosPostType.class.php:34
#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:25
#, fuzzy
#| msgctxt "submit button"
#| msgid "Search"
msgid "Search "
msgstr "搜索"

#: inc/custom-post-types/BlogOverviewPostType.class.php:35 inc/custom-post-types/BricksPostType.class.php:88
#: inc/custom-post-types/CaseStudiesPostType.class.php:34 inc/custom-post-types/ClientsPostType.class.php:35
#: inc/custom-post-types/EventsPostType.class.php:34 inc/custom-post-types/InfographicPostType.class.php:35
#: inc/custom-post-types/MediaCoveragePostType.class.php:35 inc/custom-post-types/PressReleasesPostType.class.php:35
#: inc/custom-post-types/ResourcesPostType.class.php:35 inc/custom-post-types/VideosPostType.class.php:35
msgid "Parent "
msgstr ""

#: inc/custom-post-types/BlogOverviewPostType.class.php:36 inc/custom-post-types/BlogOverviewPostType.class.php:37
#: inc/custom-post-types/BricksPostType.class.php:89 inc/custom-post-types/BricksPostType.class.php:90
#: inc/custom-post-types/CaseStudiesPostType.class.php:35 inc/custom-post-types/CaseStudiesPostType.class.php:36
#: inc/custom-post-types/ClientsPostType.class.php:36 inc/custom-post-types/ClientsPostType.class.php:37
#: inc/custom-post-types/EventsPostType.class.php:35 inc/custom-post-types/EventsPostType.class.php:36
#: inc/custom-post-types/InfographicPostType.class.php:36 inc/custom-post-types/InfographicPostType.class.php:37
#: inc/custom-post-types/MediaCoveragePostType.class.php:36 inc/custom-post-types/MediaCoveragePostType.class.php:37
#: inc/custom-post-types/PressReleasesPostType.class.php:36 inc/custom-post-types/PressReleasesPostType.class.php:37
#: inc/custom-post-types/ResourcesPostType.class.php:36 inc/custom-post-types/ResourcesPostType.class.php:37
#: inc/custom-post-types/VideosPostType.class.php:36 inc/custom-post-types/VideosPostType.class.php:37
#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:37
msgid "No "
msgstr ""

#: inc/custom-post-types/PostPostType.class.php:26 inc/custom-post-types/PostPostType.class.php:27
msgid "Authors"
msgstr ""

#: inc/part/ResourceBox.class.php:49
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: inc/part/ResourceBox.class.php:51
msgid "Press Release"
msgstr "新闻发布"

#: inc/part/ResourceBox.class.php:53
msgid "Webinar"
msgstr ""

#: inc/part/ResourceBox.class.php:55
msgid "Event"
msgstr "活动"

#: inc/part/ResourceBox.class.php:59
msgid "Case Study"
msgstr "案例研究"

#: inc/part/ResourceBox.class.php:61
msgid "Web Page"
msgstr "网页"

#: inc/part/ResourceBox.class.php:63
msgid "White Paper"
msgstr "白皮书"

#: inc/part/ResourceBox.class.php:65
msgid "Infographic"
msgstr "信息图"

#: inc/part/ResourceBox.class.php:67
msgid "Value Brief"
msgstr "价值简述"

#: inc/part/ResourceBox.class.php:69 template-current-homepage.php:67 template-current-news.php:95
msgid "News"
msgstr ""

#: inc/part/ResourceBox.class.php:71
msgid "Report"
msgstr ""

#: inc/part/ResourceBox.class.php:74
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: inc/shortcodes/InfographicShortcode.class.php:22 views/infographic/individual/content.php:17
msgid "Expand"
msgstr ""

#: inc/shortcodes/InfographicShortcode.class.php:25 views/infographic/individual/content.php:21
msgid "by Digital River"
msgstr ""

#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:26
msgid "Popular "
msgstr "流行"

#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:31
msgid "Update "
msgstr "更新 "

#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:34
msgid "Separate "
msgstr "单独"

#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:35
msgid "Add or remove "
msgstr "添加或删除"

#: inc/taxonomy/IndustryTaxonomy.class.php:36
msgid "Choose from the most used "
msgstr "从最常用项中选择"

#: search.php:78
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: search.php:79
msgid "results found for"
msgstr "找到0条关于***的结果"

#: search.php:83
msgid "Please check your spelling and/or refine your keywords"
msgstr "请检查您的拼写并且/或者重新选择关键词"

#: search.php:87 searchform.php:5
msgctxt "label"
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: search.php:88 searchform.php:6
msgctxt "placeholder"
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜索 &hellip;"

#: search.php:89 searchform.php:8
msgctxt "submit button"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: search.php:95
msgid "filter by"
msgstr "筛选条件"

#: search.php:99
msgid "All Pages"
msgstr "所有页面"

#: search.php:103
msgid "Website Pages"
msgstr "网站页面"

#: search.php:107
msgid "Blog Posts"
msgstr "博客帖子"

#: template-current-company.php:63
msgid "Who<br>We Are"
msgstr ""

#: template-current-company.php:78 views/mycommerce/main-footer-view.php:45
msgid "What We Do"
msgstr "我们所做的"

#: template-current-company.php:100
msgid "Our Mission"
msgstr ""

#: template-current-company.php:106
msgid "Our Vision"
msgstr ""

#: template-current-company.php:123
msgid "Helpful<br>Links"
msgstr ""

#: template-current-homepage.php:110
msgid "Employee<br>Shoutouts"
msgstr ""

#: template-current-homepage.php:145
msgid "Nominated by"
msgstr ""

#: template-current-homepage.php:160
msgid "Upcoming<br>Events"
msgstr ""

#: template-current-homepage.php:194
msgid "The<br>Gallery"
msgstr ""

#: template-current-homepage.php:230
msgid "Video<br>Catelog"
msgstr ""

#: template-current-news.php:131
msgid "Good Deeds"
msgstr ""

#: template-current-news.php:153
msgid "Winners Circle"
msgstr ""

#: views/blog/individual/amp/content.php:8
msgid "Written by: "
msgstr "作者："

#: views/blog/individual/content.php:9
msgid "< Back to Blog"
msgstr ""

#: views/blog/individual/content.php:12
msgid "< Back to blog"
msgstr ""

#: views/blog/individual/content.php:23 views/blog/individual/social-links.php:8
#: views/infographic/individual/social-links.php:9
msgid "Share on Twitter"
msgstr "在Twitter上分享"

#: views/blog/individual/content.php:32 views/blog/individual/social-links.php:17
#: views/infographic/individual/social-links.php:18
msgid "Share on LinkedIn"
msgstr "在LinkedIn上分享"

#: views/blog/individual/content.php:42 views/blog/individual/social-links.php:27
#: views/infographic/individual/social-links.php:28
msgid "Share via Email"
msgstr "通过电子邮件分享"

#: views/blog/individual/heading.php:10
#, fuzzy
#| msgid "Blog"
msgid " Blog"
msgstr "博客"

#: views/blog/overview/content.php:27 views/bricks/in-the-news.php:91
msgid "See More"
msgstr "查看更多信息"

#: views/blog/overview/hero.php:20
msgid "By: "
msgstr "通过："

#: views/blog/parts/editors-pick.php:2
msgid "Editor's Pick"
msgstr "编辑推荐"

#: views/blog/parts/editors-pick.php:5
msgid "View Post"
msgstr "查看帖子"

#: views/bricks/case-study-cross-sell.php:6
#, fuzzy
#| msgid "Case Study"
msgid "Case Studies"
msgstr "案例研究"

#: views/bricks/clicky.php:6
msgid "Why work With <br> Digital River"
msgstr ""

#: views/bricks/in-the-news.php:91
msgid "Go to News and Events"
msgstr "转到新闻与事件"

#: views/bricks/locations.php:35
msgid "Americas"
msgstr ""

#: views/bricks/locations.php:36
msgid "EMEA"
msgstr ""

#: views/bricks/locations.php:37
msgid "APAC"
msgstr ""

#: views/bricks/meet-the-team.php:7
msgid "Meet the<br> team"
msgstr "认识团队"

#: views/bricks/three-up-featured.php:16
msgid "Award"
msgstr ""

#: views/case-study/individual/case-study-company-info.php:32
msgid "The Customer"
msgstr "客户"

#: views/case-study/individual/case-study-company-info.php:36
msgid "The Challenge"
msgstr "挑战"

#: views/case-study/individual/case-study-company-info.php:40
msgid "The Solution"
msgstr "解决方案"

#: views/case-study/individual/case-study-two-col-text.php:4
msgid "The Story"
msgstr "公司故事"

#: views/mycommerce/client_success_grid.php:23
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: views/mycommerce/client_success_grid.php:25
msgid "Company Info"
msgstr "公司信息"

#: views/mycommerce/client_success_grid.php:32
msgid "Business Value"
msgstr "业务影响"

#: views/mycommerce/contact-us-overlay.php:9 views/mycommerce/main-footer-view.php:83
#: views/parts/contact-us-overlay.php:9
msgid "Contact Sales"
msgstr "联系销售"

#: views/mycommerce/contact-us-overlay.php:20
msgid "Sign Up Now"
msgstr "马上注册"

#: views/mycommerce/contact-us-overlay.php:31 views/parts/contact-us-overlay.php:29
msgid "Sales Inquiries"
msgstr "销售查询"

#: views/mycommerce/contact-us-overlay.php:32 views/parts/contact-us-overlay.php:30
msgid "Interested in Digital River ecommerce solutions for your business?"
msgstr "对Digital River提供的电子商务解决方案感兴趣吗？"

#: views/mycommerce/contact-us-overlay.php:33 views/parts/contact-us-overlay.php:31
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: views/mycommerce/contact-us-overlay.php:39 views/parts/contact-us-overlay.php:37
msgid "Shopper Support"
msgstr "购物者服务"

#: views/mycommerce/contact-us-overlay.php:40 views/parts/contact-us-overlay.php:38
msgid "For an unknown \"DR+\" charge on your billing statement or for assistance with an order."
msgstr "对于账单上的未知\"DR+\"费用或需要订货协助。"

#: views/mycommerce/contact-us-overlay.php:42 views/parts/contact-us-overlay.php:39
msgid "Find out details"
msgstr "查看详细信息"

#: views/mycommerce/contact-us-overlay.php:49 views/parts/contact-us-overlay.php:46
msgid "Fill out the form so we can get in touch."
msgstr "请填写表单，以便我们与您取得联系。"

#: views/mycommerce/team-member.php:3
msgid "meetTeam"
msgstr ""

#: views/mycommerce/team-member.php:3
msgid "Meet the client success team"
msgstr "了解我们经验丰富的团队"

#: views/parts/client-box.php:17
msgid "trusts"
msgstr "信任"

#: views/parts/client-box.php:24
msgid "\""
msgstr ""

#: views/parts/contact-us-overlay.php:18
msgid "Request a Demo"
msgstr "申请演示"

#: views/parts/contact-us-tab.php:2
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: views/parts/contact-us-tab.php:6
msgid "How can we help you?"
msgstr "我们有什么能帮您？"

#: views/parts/contact-us-tab.php:15
msgid "Please choose one of the following options:"
msgstr "请选择以下选项之一："

#: views/parts/contact-us-tab.php:39
msgid ""
"I’m interested in learning more about your global ecommerce solutions and would like to speak to Digital River Sales."
msgstr "我有兴趣详细了解你们的全球电 子商务解决方案，并想跟 Digital River 的业务员聊一 聊。"

#: views/parts/contact-us-tab.php:21
msgid "I have questions about a “DR+” charge on my billing statement."
msgstr "我对我的账单上的“DR+”费用项有疑问。"

#: views/parts/contact-us-tab.php:30
msgid "I made a purchase from a Digital River customer. I have a question about a product."
msgstr "我有过从 Digital River 的客户那里购物的经历。我对某个产品有疑问。"

#: views/parts/contact-us-tab.php:27
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: views/parts/contact-us-tab.php:31
msgid "Thank you, we will reach out soon!"
msgstr "谢谢，我们将很快与您联系！"

#: views/parts/contact-us-tab.php:33
msgid "Fields marked with an * are required."
msgstr "带 * 的字段为必填项。"

#. Theme Name of the plugin/theme
#. Author of the plugin/theme
msgid "Digital River"
msgstr ""

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "https://wordpress.org/themes/twentyseventeen/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "Digital River 3.0 Theme"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.digitalriver.com/"
msgstr ""

#~ msgid "Recent <br>Posts"
#~ msgstr "最新<br>帖子"

#~ msgid "Recent Blog Posts"
#~ msgstr "最新的博客文章"

#, fuzzy
#~| msgid "Website Pages"
#~ msgid "Webpage"
#~ msgstr "网站页面"

#~ msgid "Market"
#~ msgstr "市场"
